女仔飲酒畀你摟又挨個頭埋嚟同拖住你手算係點？

前排同女仔飲酒畀你摟又挨個頭埋嚟同拖住你手算係點？
起左身清醒翻後算係朋友定點 我又好唔好直接拖佢手/摟腰？

酒醉三分醒

冇錫冇搞

臭雞淫西

醒返之後會屈你強姦，留定錢請律師

傻西

好多坐緊監既強姦犯衰之前就係好似你咁，唔肯承認自己做緊兵既現實

屌得

做兵
利申：成日試

上得
Sp

人地點醒你就叫人傻西 陣間入冊就真係傻西喇

佢真係飲得好醉

大家逢場作慶

諗得太多

可能佢對個個男人都係咁做
唔好咁多ff